有冇人唔會含淚投

自由意志

初選冇投個 D 囉。